唔知人生五星星今日會唔會記得考中文

我幫你問下好無？

出咗門口未，加油

bye

出左lu

Ho 幫我tg佢

早晨🥺🥺

考完dse記得早d睇邊間非8大/cc好

含大更稱心

Hkcc la

咁快諗掂？

去欣師到做野

靚女就得，俾欣屍

交個西就可以同欣屍做野 好想要啊

一邊比欣師屌一邊錄live

今日無考中文。上年5**左唔洗retake。